★勿J錯！假游B充斥市面！

微博借足球貶中韓 游蕙禎證造假

出現游蕙禎嘅假微博已有前科，早喺二月初亦有同一個微博帳號貼文，先係希望大家多關照，隨後更叫大家「早抖」。

有冇似游b既141

認清正貨，勿傷J

假貨

假貨

真貨

共狗真係仆街！

請j游b官方ig /fb

竟然係東方報

佢同鴨脷洲先生去撚左邊??

之前山頂見佢作法

Btw 腦魔咁早起身j 游B

佢廢中 冇時間觀念

剩係知幾時開tvb j阿中

自然醒，非返工鬧鐘醒

U

好心你搵工做啦

廢中閒情一播就醒

lm

搵工，不了！